大家支唔支持鄺神話派1萬比新移民?

鄧家彪認為關愛基金派1萬元應涵蓋少數族裔人士

政府今明兩日合共派出4班包機到湖北武漢接載港人回港。

工聯會新界東辦事處總幹事鄧家彪表示，首批返港的人只佔整體滯留港人大約兩成，知道有一名孕婦未能乘搭今次包機，因為由她在湖北居住的城市到武漢機場，即使是「點對點」交通接送都需要6個多小時，希望特區政府日後能夠再派出包機到湖北其他機場，接載滯留當地的港人，例如宜昌機場。

另外，政府計劃透過關愛基金向非永久居民發放1 萬元，主要是持單程證和新來港作家庭團聚的人士。本身是關愛基金專責小組成員的鄧家彪認為，派發對象應該涵蓋少數族裔人士。他又說，如果7月接受申請，預計要到10月市民才收到錢。

另一名關愛基金成員、民主黨立法會議員鄺俊宇說，是否向新移民發放1萬元，關鍵是對方有沒有真正需要，希望錢能夠盡快到有需要市民手上。他又指，預算案與關愛基金派錢是兩回事，應該要分開處理，認為關愛基金應該「開倉」向更多有需要市民派錢，但如何發放則需要再商討。

支持
反對

唔支持

痴撚線 成班對香港社會冇貢獻嘅蝗蟲攞撚盡曬福利

呢段嘢邊度講佢話派俾新移民？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

唔支持 但不否定佢之前的付出

武漢個d拎住香港身分證講普通話

總之冇三粒星就唔派得

派比新移民OK
不過係投資移民果堆

無鬼聊，投資移民果班都唔等呢一皮洗

鄺俊宇上神檯屌唔到嫁啦

新移民不是人

新派民

佢究竟知唔知係邊個送佢入立法會, 知唔知自己係要同邊一班人負責

拎緊生活津貼嘅蝻亞狗呢？

應該係土生土長嘅香港人先有一萬

光復香港有planC

是但啦，轉個頭係鏡頭面前大大力咁為手足喊咪得

支持

支持果班仆街死

難民果班都有你話

樓上成班死熱狗又搞分化

新移民 有南亞港人,口音港人(普通話,客家話), 蝗蟲共奴
共奴唔應該派, 但佢地全部都係叫新移民 咁應否派？